其實以做運動既女黎講，coffee算好撚正嫁啦，屌唔屌？

又大波，又腿，最重要佢做開運動，已經加好多分好認識呢類女仔想屌

一見到個樣就諗起劉馬車

中出大爆射她

正宗港豬

熄燈屌囉

樓上講咩劉馬車 我以後仲點J coffee dllm

其實成日都話似劉馬車，根本都唔係好似

樣唔算太差啦，身材又夠勁，畀我實屌到佢反皮

連登仔食開咩好野？五姑娘？

係香港屬於最top身材果班

見到對波都扯爆旗 仲要玩開運動

咁大波....

Coffee 公廁gartheing

究竟係咪假波 但佢又餵人奶

可以玩好多花式

身材係好但個樣丑

熄燈ok

用呢個pose抆屎實抆得乾淨

屌閪呢？

成日 j 佢, 好撚正

似假 個形好假

肯定假
你有親眼睇住佢餵人奶咩？
扮餵都得架啫

屌 劉馬車 我屌你老母我又少個打J對象

好撚正呢個體位未試過

你見識過啲衝浪女 未 ？ Roxy girl 個炸
淨係台灣已經正到仆街 人地真心陽光 真心做運動
同大自然搏鬥 呢啲打卡 扮靚beauty 就算柒數啦

攞條jj插coffee 仲可以冷熱交替添

其實佢老公堂堂ibanker都唔知點解要娶d咁既女人

似假波？

嬸

馬車同佢睇落又幾似樣

仲要搶到#2

馬車姐姐殘廁與馬車

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

假波同餵人奶有咩關係？

Coffee其實當初點出名。

真係唔知佢拍過邊套劇。唔計殘廁扑野

殘厠個時無禁靚

點解覺得coffee有點似愛回家個細龍太.....

就係呢招都想同佢決戰

要佢自己睇住自己個閪俾人屌到噴晒汁

佢出名咪就係殘廁

佢呢種身型係正既

連仔既思想永遠停留係賓周期

鬥雞加公廁

好撚正
gfable

呢啲女人無撚腦既 結婚之後好撚辛苦架

生於傳統福建家庭

1991年與家人由中國內地移居香港

於遊戲節目《耳分高下》中的「Sing之天使」雪梨，因為她的身材與台灣藝人郭書瑤相似，故當時被稱為「港版瑤瑤」

任君選擇

假波都可以喂

原來咁勁架

你又無屌過
唔通條女個閪識轉彎又話你聽咩

以做運動嘅女仔黎講其實真係正
有肌肉得黎又唔係唔係凸核個種
個樣又ok

好正 但勁撚港豬
“我唔識政治㗎”

波型好靚

佢琴晚跪係度幫我含撚搞到膝頭哥紅哂

佢係好正，係廁所單野整臭自己個朵

美女廚房

可以望住自己個西比人隊， 睇住兩粒春係自己個西到撞下撞下。。

唔記得咩戲 喺沙灘向馬明倒D奶

假波都算
就算唔係藍絲
都係港豬冇乜必要吹奏佢

你間屋有幾大？邊睇得你上眼

對假體現晒形 一諗起就鳩縮

如果唔似就一早無人再講啦

真係好似 凝住佢會大叫 食屎狗

圖呢？

兩類唔同運動 邊有得比

佢哋好撚有錢

照圖睇，個閪應該畀佢接埋咗
最多可以屌到屎眼

殘廁gathering 出哂名

而家洗白從良 教瑜珈

見過佢老母就知佢係支那北方DNA
佢老母係灣仔188 賣game

唔整單咁既野，朵都沒

呢個姿勢男方可以做深蹲，痞低戈下可以coffee可以含撚，企身戈下可以屌coffee個閪

個畫面cls

你個ID好夾個畫面。。。。

對假波
扯得起

離地假波

拉

假胸

好撚淫

話想識就識到咩
好似有得揀咁

講經咩 個個話唔屌
事實係豬扒做ptgf 都大把岸鳩仔幫襯

如果冇劉馬車嘅存在，我一定會覺得佢好正

先唔計佢假波仲教人豐胸
單係港豬已經可以食屎好心大家吹捧返呢一年身材可能一般但係抗爭中盡晒力既女仔
港豬到咩程度呢，就係女FA盲眼就出咗一個story話女仔無咗隻眼真係好慘，跟住其他時間無晒聲氣廣告照拍pr嘢照袋，仲出埋個post大概話港豬有咩問題喎

ps見親崇拜佢既女仔都係港豬，佢地好欣賞佢齋搞外在結婚生仔乜都唔洗理既價值觀

福健幫

未殘廁之前覺得佢有d身材
過左殘廁覺得佢好像劉馬車

假架咩

不過呢張相係有啲怪

好撚有錢又唔算，top果班banker點會住將軍澳

好撚同意

假波，之前有段片已證實左
大家唔使幻想咁多

佢出名既應該真係得殘廁gathering

陣間又生過鬥雞眼 搵黎博
唔想識

做開Yoga咩花式都玩到

拍過 沖2

呢張相咪證明咗

呢個先勁

好L似
雖然大波 但屌唔落....
遮住返面好啲

求教 張相點樣證明係假？

ibanker 都係食馬子仁口水尾

幸福賓周

以家啲假波勁到要鍡人奶都唔洗拆彈㗎啦

未見過 有冇圖

呢條女日日post 小紅書喎

西水流落黎可以自己飲返

脂肪分佈問題？啲胸骨現哂

室內運動唔係運動？

食煙，不了

差好遠,coffee眼有靈魂好多

到底有邊條女佢係冇食過

比機會你講多次

個b左眼都鬥雞

呢個唔係佢個仔

垃圾奶共臭雞林芊妤

仲用埋啲大陸app r followers
藍到不了

上海仔同過佢慶生添

福建既，你明未

未睇過呢條片笑撚左

嘩 屌你老味 收左幾錢做打手

操到咁Fit 實正wo

好撚似劉馬車

大家一齊正唔得架咩
你果個正 coffee就唔正得？

因為勁似馬車

擺明神早有心唔做tvb
臨尾整單野黎谷人氣 順勢轉埋做瑜珈老師+youtuber

唔係既話 報紙佬咁得閒係廁所度捕佢咩

正條撚 又豬又藍
精蟲上腦都揀個好少少呀

diu

睇住！ 咕嚕咕嚕咕嚕…

2020年4月30日，她的Youtube頻道突破100萬，成為第一個以粵語為主要語言突破100萬的香港個人YouTube頻道

夠了 已經不用護航～

正到想俾佢係咁un

咪再吹奏隻港豬得唔得
靚又唔撚係靚 殘廁搞完嘢拍兩拍瑜珈片就洗底發達

屌喇星。。即刻著番條褲

好想同佢做愛

講還講.jpg

想比劉馬車un想嘔

真係以為自己得屌?

兒登仔真係好中意j藍絲同黑警
成日講個個港女都細波、公廁、狗也不屌；呢啲人渣就身材正、j出血、樣衰都熄燈屌

劉馬車都J 屌你老母, 成班GAY佬

唔否認ibanker 多數有錢
但因為咁講到佢老公好好就不敢苟同
佢自己唔係本身膚淺，coffee又點會仲咁港豬

先唔講佢個胸骨撞得死人定個樣似劉馬車

佢個嘴唇色黑過我碌鳩

睇住黎抆

仆街

食屎狗！

走左好耐啦行內人

邊度可以見？

有波有少少樣，身體柔軟玩花式
屌到j斷都似

上邊D回覆，連登仔眼角高到離地

法官大人
有得屌點解唔屌，諗唔透

唔洗客氣啦 咁耐佢有無出過聲 無出聲都唔緊要
佢仲玩學人玩小紅書呀大佬

假波臭蟹屌到生嘢 我仲想要條賓州仔啵

#Me too

鬥雞眼

假波唔介意？

又唔係做人世

係正撚到仆街陷家產
不接受任何反駁

係正既，做左人母都咁正，之前仲飛釘拍片

唔好討論呢啲離地到仆街拜金港女！

肯定係愛國偽人

咁撚老大叔都想食靚妹

個名好趕客

真

人都死咗就算啦

鐘意佢老母多D
利申成日同佢老母V7

邊個同邊個嚟？

係正，但假波

佢老公可能搵錢少過佢？

瘦底大波

依個係coffee

賓周仔

港豬黎

有人講過係假
以前D相同而家對比都睇得出

同埋假波都可以餵人奶喎

正評
同埋多數大陸妹follow佢

以我睇多年av經驗 左圖 100%假奶

上年二月 假？

點解佢咁厚面皮
假波仲出片叫人豐胸

Fake boobs for sure. Though depending how the surgery was done, sometimes there are milk, sometimes not.

以前比得馬子仁食 又入得殘廁
都唔係啲咩善男信女啦

宜家懶係形象健康咁真係好噁心

不過又再次證明香港人係善忘既

即係咁 其實你個post都係ff出黎
點解唔ff個更加好既俾自己

咁又唔好咁講
男人做運動都可以大波, 所以係有效

佢講自己靠運動做到咁大波都唔面紅係佢本事

正評仲多過coffee 3點式圖

運動女黎講 , 陳雅思 正好多啦 , 港姐輸比 劉穎鏇 咋

真係估唔到佢會成功

啲奶假架

細龍太對波係真

肥啲就正喇

一個二個肉鳩酸
真又好假又好
有得比你屌咪又係成隻狗咁汪汪汪

仔都生埋西隧闊過
得條腰同美尻比例靚
但驚後入都冇feel

仆街即刻冇曬幻想

劉馬車唔係入左冊乜

成個矽膠

肚臍有屎？

揸揸下爆 諗起都鳩縮

佢依家住緊果間屋好似好大

認同你話得條腰靚
佢論樣同腳 都唔得
對波大 但原來假.... 好失望

對波根本就係假，講左好耐啦
仲有，佢係抽完脂之後狂做運動個身型先咁Fit

Jumbo呢?

圖呢

最正就係入公廁就屌得，慳番好多錢

法官大人

我屌！！留比我！！可以的話！！

死左
RAP

平時見到coffee都盡量唔諗劉生...

一見返劉生，真係返唔到轉頭

唔係呢
我真係返唔到轉頭

樓上頂丫 唔講唔覺 一講我而家成個腦都係劉馬車

+1

佢真係好厚面皮
其實都唔洗除哂衫 都睇到個形係假
佢成日做運動瑜珈
郁動咁大 真假好易睇

原來有抽脂？邊道知番黎架？

假撚到....

又樣衰又假波

眼望眼

真係似假波

盲反盲到傻撚咗 連登真係教堂咁撚樣 一個話似個個都話似 五官都唔撚同啦

真心好似wor

講咁撚多 Coffee除晒衫 攤上床 你咪又係屌

coffee 點會係扮靚beauty😂😂😂😂😂😂

落左妝好似好柒

個撚個都話柒，咁邊個先靚？

無撚有錯
佢真係港豬到大條道理話自己港豬無問題
真係j唔落

睇相ok
一睇片就好L樣衰
佢對鬥雞眼

呢個唔使熄燈

想知佢地係殘廁屌左幾耐出左幾ｑ

上邊條友都話垃圾喔

重要喺連登最鍾意就鬥黃
都唔知呢啲垃圾港豬支那女人有咩好吹奏

本來有sub佢同佢個仔
但真係太撚煩鳩最後unsub埋

佢教yoga番身搵唔少
教堂1 對1 2000蚊堂

上佢堂同崇拜佢啲女人都智鳩障如果有朋友係以佢為目標我一定會同嗰個人絕交

港豬 不了

2000 蚊一堂憑咩

屌，真係好似

大家都係人母
Christy Leung起機力強啲

一樣樣喎

其實真係似....

假奶現形

係啦，叻啦

講事實都覺得我叻 你份人咁可愛既

認同

講還講

好撚癲啊屌

因為係假波

你又知？

死人就咪搞啦屌你

醜樣 同會諗起劉馬車 即刻軟返晒

學下睇啲波邊，仲有腋下凹入去個個位
真波係脂肪會分散，所以成日話要波大就要有一定嘅脂肪
佢著泳衣啲相都幾睇到，多啲睇真大波就會明顯啲
諗下真波係脂肪好軟淋淋，瘦到但個波邊咁自己睇
特別係佢豐胸嗰條片最現形
不過不得不承認佢幾fit嘅

一班人上都要$500 位 一個鐘
痴9線

一個鐘500? 好過做雞

係
未到好紅個陣有試堂

而家紅左就梗加無堂上

佢憑咩

Lm

coffee可能分分鐘賺得多過佢老公

女人靚唔靚係其次，有d女個樣普普通通，但係姣到出汁，果種姣唔係扮出黎，係天生就淫底

假波

可見劉馬車都幾靚仔

身材好大波 仲要夠淫 屌 諗起都扯扯地

ching sick ball

假波咪大囉